大帽山 0.1度？

唔覺喎 我喺山頂

0.0了

凍到無知覺?

好熱喎完全唔覺-.-

熱狗上山未？

條命係我㗎

超好玩

結霜撚全面進場

真係咁大相差

跳落去未

落雪？

玩命撚又出動

-0.1

港豬沖上去滑冰未

用雪爪

-0.1度

如果呢件事係發生係今年呢條女係咪已經俾人扑穿左個頭

元旦日出一定多人

我咪話-0.1

全球暖化
極端天氣

仲著短褲

-0.1 now

-0.1 NOW
部分ON9連登仔: 大交合出寒冷警告離撚晒譜, 亂9咁出

黑警：你條命宜家喺我手上 融咗你都得

會唔會落雪

-0.2

老帽好波

-0.2度

上星期好似仲凍

出面好大風

點解上面同市區差9度咁遠

滑親？
你中國人黎㗎
香港人係講跣親

呢個時間掛直幡

900米喎清

啲人咁想上就晨早訂定雪軚/雪鏈啦 唔訂俾架車都訂俾自己對腳嘛

-0.2了

凍死d猫狗牛

走得太前

中國咁咪負10度？

係喎，唔覺好凍

屌你有無上過地理堂？

深圳落嚟？

仲勁過打八號波啲窗吹到好嘈

Ski

佢真係走得好前

夠鐘上山

咁都影到

每一千米低6度

北京最低負26

同印尼都有地方會落雪一樣，越高，天氣越凍。

等緊有人上去之後要求救

應該講仆街

要去既記得唔好著波鞋上去，滑到你行唔到一扑一碌同埋真係做足保暖，0度個次上去凍到仆街

以前係瑞士住成半個月,

日日零下咪又係咁

今日發生應該一早㩒低咗 告阻差辦工 非法集結 599G 仿製槍械 攻擊性武器 洗黑錢 等等

有無人會上大東鳳凰睇日出

發現新大陸咁

關咩事呀
我教你點樣講返好廣東話
你就講返啲唔關事嘅嘢轉移視線

本身以為經過上年
香港嘅細路會更加珍惜我地自己嘅語言同文化
定係你根本係支那仔黎？
連融入香港都唔肯？

係咪仆緊街

計埋啲風落唔到山

00:10 -0.3

用石頭滑行

睇日出係咪應該去西貢嗰邊？

日出係東面喎

準備揸車上山Lu 聽講已經落緊雪

好記得2016年1月，有渣車上去大帽山，要第日熱返先渣走

唔係有比賽咩

捉返狗屋老強又得，得左

真唔真,住大帽山腳附近出面都係9度左右,之前3度果年大帽山都好似無10度温差咁多

凌晨有無機會-1度

-0.3度

0.3了

好撚熱

Sent from 被窩

每10mins -0.1℃

聽日有無女著黑絲出街架

加油！

等你出POST一度行一度出相！

大東都睇到架

千祈唔好呀

一陣黑警信係真要上去守山

觀塘8.8 ?
仲凍過屯門

咩app

我屋企仲開緊冷氣喎

應該-2度走唔甩

落雪未

暫時間房係凍 但未到有風吹入黎個種

自己行山關黑警鬼事？

-0.4

冇人入定雪地釘鞋套

上去山賣俾班傻鳩

呢張未見過 岩岩睇以為玩緊繩索

其實你係咪Peter畀料？

-0.4度

落雪啦

應該會零下兩度左右

咁乾

decathlon冇貨

著咩上去好

冷暖空調機呀？

可能佢喺澳洲

我是一個西伯利亞人

幾多度先會結霜

係濕空氣既情況下平均每100米下降0.6度
大帽大約900米，即係比平面低5.4度
加上高山可能又大風d，再低幾度

又因人廢言

同埋想問我追擊咗邊個？

落雪好嗎

無記錯好像有個老母仲抱bb上去

蘋果點解唔上去開live

搭的士上波波啦

今年啲上山港女瘋狂搞住黑警同飛行服務隊我都唔 care

應該打個乞嗤都 call 飛行服務隊

睇返當年其實都幾開心

諗起The Day After Tomorrow 有幕，個人急凍左

咁凍搵鬼去

今次咁乾未必會結冰

鳳凰900幾米喎 點會睇唔到

-0.4度了
結霜未？

真係睇人仆街最開心

好期待聽日起身各區天氣得6 7度
新界再低一兩度
終於唔洗去旅行都感受到外國嘅天氣

當年結冰跣到仆街
民安隊將對襪著係鞋出面包住對鞋就冇事

好熱喎

上面塞車未？

睇吓朝早有冇消防上山救人

今晚好撚乾燥

快啲掘雪洞避下啦

上去玩SKIING
當去咗瑞士滑雪
落咗山去返個STAYCATION就完美

-0.5度

有長途比賽，跑超過一日果隻
出發時係無事的

怕hi，行到攰叫飛行上去送我落山咪得

應該女女女咗

家明

0.5

上緊山

有冤情就會落雪

個年撞正比賽所以先咁大壇野

大帽山sir落去最近悅來酒店？
有咩事叫埋飛行服務隊 當搭雪山纜車

都要睇款，有爪就最好

之後個附近d消防局買釘鞋

會有幾多人上山呢

我間房無開暖氣都廿幾度
感受唔到好凍

支那限電中!!!

塞車

樓主快啲pin實時更新最新氣溫

Timberland掂冰只係好過波鞋小小，但都會滑，之前著去外國試過

諗緊聽朝去影人仆街

但可惜着對襪只不過係治標不治本，冇幾耐又係濕晒繼續跣

發覺香港人都幾唔了解香港地

邊款?
我著經典黃boot 落雨出街都不時會跣.....

—0.5℃

之前著timberland去加拿大 嗰陣落雪
以為頂得到 點知跣到癱癱腰
踩到雪嘅行一步跣一次

開住暖氣表示一d都唔覺得凍

負50幾度 俄羅斯小朋友落街玩緊

如果今年發生 未講完已組比人襟底左

就係黃boot囉，落雨都會跣x2

西貢同歐洲一樣睇唔到日出架
梗係要去日本啦

再罰五千蚊

同你一樣

要著釘鞋？
跑 track 鐵釘嗰款

短時間都叫有用 ， 一濕咗真係廢武功

大東山會唔會再凍啲

我都係..黃boot落雨跣到呢

大帽山頂Live

聽日上山頂睇日出既巴絲可以攞黎參考下

正喎 可以上去避暑

鳳凰山呢？

有冇巴打真係上左去

有可能
我覺得最好就赤腳上啦
或者四肢並用扮蜘蛛爬上去

齊倒數

今日都冇落雨，大帽山邊會好似上次咁惡劣

好似有人拎緊黃黑旗上大帽山

上翻-0.4度

大東800幾喎

樓主pin#154
你今晚唔洗訓了

0.4 好似係仲凍左wo

靜啦 拉

靜啦

數學A?

屌講出黎想害佢地被拉咩

樓主pin乜鳩

再東d咪去返歐洲囉

關咩事 係智商問題

見到旗袋仲有橙旗紫旗

比人制服左，襲警，拒捕，公眾地方行為不檢

今年應該冇果次咁勁既
應該冇咁大機會結冰
始終冇上次咁落雨

有冇人即刻飛緊上去

我都唔明解

收聲啦！！拉！

首先出張599冇戴口罩告票先

Shut the fuck up

係川龍都有冰

3.6度果個邊度黎？飛鵝山？

好多黑衣人上緊山掛Banner

一樣，好暖和。一件衫

大老山

-0.5天氣開始轉涼

無囉，咪亂講

noted

gogogo -0.5度

對腳唔夠暖

聽講上面有人犯左國安法

大老山都咁凍嫁？？ 真係唔識野

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

已報國安
感謝同志熱心提供情報

屌 係咪on9想害手足？

咁嘅裝束，仲要黐住個地錄返落嚟，隻腳會唔會凍傷

其實大老山個站就係飛鵝山觀景台隔離行過少少

儲水式電熱水爐挑戰賽又要開始

邊到都見到賤種

唔好出賣手足

上緊去露營

好似有人係山上面用雷射筆

叫直昇機外賣

上緊去睇日出
荃灣有咩黃店飲茶食早餐

-0.5

變左氣温 live

0:30 -0.5
0:40 -0.4

01:10 -0.7

有冰鎮韭菜食

草溫 -0.9

-0.7了

草溫 -1

-0.6度

miss咗

暖化撚開暖氣未

超記得個年呢幾日真心凍

好似幾好玩

-0.7度

天文台mon到post即刻tune翻上 -0.3度

6IX

好撚多人

真係好撚凍 香港濕凍真係唔係講玩

係香港野外玩溜冰係難忘嘅
俾人笑都冇所謂啦

-0.2度了
有沒有鐘點 誰能知道

記得嗰年凍到教育局宣佈停課一天

16年

X2

-0.4
希望可以見證香港有零下1度

大霧山群組

-0.7度 again

啱啱到咗山頂
人就唔係好多
不過真係好撚凍

有無得做仆街仔？

-0.8度

聽晚先多人

-1.1度

西伯利亞人

-1.2

really

乾凍冇雪得個凍字

-1.2度係氣溫定草溫

其實少少熱

草溫

成班戇鳩去大帽山

喱啲真係仆街嚟，搞到警察叔叔

氣温

追寒族？

氣你老尾咩...
氣溫得-0.8

睇預報 7點嗰陣最凍....

出太陽會更凍 竟然?

你2016年未出世？

me: mom can we go skiing?
mom: no, we have ski slope at home
ski slope at home:

好快有上山肺炎群組

0.0度

0.1度 已完 準備等日出

想觀察下原子停止活動既環境

仲記得嗰日上山之前求其7仔買咗支水
上去嗰陣行下行下結撚咗冰

新移民？

結霜未

香港落雪都試過啦

大帽山有冇霜睇呀？

黃boot有一滴水都即刻仆街

凍飲免$3

好有動感

IFC 個頂都高過大帽山啦

若氣温今日再降，如落小小雨明白又會結霜，D人又湧上去打咳

又唔見結霜

屌你全族呀

timberland個鞋底，地下有水都跣喎
都唔明點解

咁既樣都食得落，真係警犬黎

太乾，空氣冇水份

屌！今朝都咁多車上左去

are you sure?

上山祼跑緊

試過凍到支zoom鏡一扭入面玻璃就爆

-0.2拉

大東山會唔會仲凍？

好認真咁答

好撚warm牙，好想比你屌呀😂😂👍

emoji撚 blocked

暴動+国安法+599G

兩座ifc加埋都唔夠大帽山高 弱智

笑咗

釘鞋DIY

我都覺唔知趴起地冼落去爽唔爽

屌你笑到我
三座夠未?

好好

道道

盲撚氣溫啊 戇鳩